前線指揮官心聲

就住一哥話使用幾多武力係前線指揮官決定，我表示極大既遺憾。
作為一個前線指揮官，絕大部份時間都係處於防線後方，同聽取前線警務人員既匯報去觀察形勢。
就住6月mass gathering既情況，前線指揮官好多時候都係非常忍讓，只有係前線同袍面對嚴峻挑戰，提出請求時，先會"批准"提高武力級別，注意係"批准"，並非指示或者命令。
前線伙計亦都有權利去選擇用與不用，以及用幾多，因為指揮官只負責批出許可，非強逼使用。
至於有人質疑前線警員使用過份武力，我想講

關我撚事